let questions = [
  {
    question:"Qual linguagem de programação é usada para adicionar interatividade a páginas web?",
    options: ["JavaScript", "HTML", "CSS", "Python"],
    answer: 0,
  },
  {
    question:"Em qual elemento HTML você coloca o código CSS?",
    options: ["style", "link", "head", "div"],
    answer: 1,
  },
  {
    question:"Como você faz um comentário de uma única linha no JavaScript?",
    options: ["//Isso é um comentário", "/* Isso é um comentário */", "# Isso é um comentário", "%% Isso é um comentário"],
    answer: 0,
  },
  {
    question:"Qual propriedade CSS é usada para definir a cor do texto em um elemento HTML?",
    options: ["text-color", "font-color", "color", "background-color"],
    answer: 2,
  },
  {
    question:"O que significa a sigla 'HTML'?",
    options: ["Hyper Transfer Markup Language", "Hypertext Text Markup Language", "Highly Textual Markup Language", "Hyper Text Markup Language"],
    answer: 3,
  },
  {
    question:"Qual método JavaScript é usado para enviar uma solicitação HTTP assíncrona?",
    options: ["GET", "POST", "XMLHttpRequest", "HTTPRequest"],
    answer: 2,
  },
  {
    question:"Como você define uma variável em JavaScript?",
    options: ["var myVar;", "variable = myVar;", "create myVar;", "myVar := variable;"],
    answer: 0,
  },
  {
    question:"Em qual parte do HTML você incluirá metadados, como o título da página e links para estilos?",
    options: ["header", "body", "meta", "head"],
    answer: 3,
  },
  {
    question:"Qual é o seletor CSS que se aplica a todos os elementos de uma determinada classe?",
    options: [".class-name", "#id-name", "elementName", "tagName"],
    answer: 0,
  },
  {
    question:"O que é o DOM em JavaScript?",
    options: ["Document Object Model", "Data Object Model", "Digital Object Model", "Dynamic Object Model"],
    answer: 0,
  },
];